[alias]
	ab = branch -a
	br = branch
	co = checkout
	st = status
	ci = commit
	dno = diff --name-only
	rpo = remote prune origin
	lg = log -10 --pretty=oneline --graph --decorate=short
	fp = push -f
    kd = difftool -y
    kds = difftool --staged -y
	ds = diff --staged
	cip = !git commit -am \"$(date)\" && git push
[user]
	email = mark.west1@gmail.com
	name = mark.west1
[credential]
	helper = wincred
[merge]
	tool = kdiff3
[mergetool "kdiff3"]
	path = C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe
	trustExitCode = true
[diff]
	guitool = kdiff3
[difftoool "kdiff3"]
	path = C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe
[difftool]
	trustExitCode = false
[core]
	autocrlf = false
